林作2019年連登出post 支持手足 vs 鍾培生鬧罷工醫護係雞，我會支持林作！

林作加油！